[9/23 17:20] 何君堯9up記者會討論

睇完popo見到另一邊又有狗吠

無人睇

求文字版

係咪講緊緊急法? 岩岩行開左

話時話其他建制派去咗邊，定係佢激進到畀人割蓆

其實何妖不嬲都係打爛仔交 個人特色黎
不過我係中共會覺得佢火上加油

冇人睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前都係記者面前屌鳩法律超人冇用啦

一炮過講晒
緊急法
蒙面法
辱警罪
港獨
記者阻差

涉嫌煽動有背景人士打人，還開記者會？拘捕他！

ann姐前ann姐後

救命, 正宗痴痴呆呆坐埋一枱

屌你9up 返微博啦
晒記者時間

晒時間

其實啲記者係咪可以唔理佢唔去既呢？

蔣麗芸又肯出黎同佢玩
選舉近了仲玩咁大

頂唔順, 聽到佢把聲就反胃

條傻閪又同元秋一齊蒙面玩SM吧啦

呢個就真係唔睇喇
望到個樣聽到把聲都攰

中共唔係唔敢戴港獨帽子啦咩
何妖又提返出黎

有人睇既咩, 佢都係鳩UP, 再幫自己拉票

on9
呢件黑社會叫政府玩緊急法
真係好撚諷刺

其實緊急法一出算唔算已經攬炒成功?

兩隻妖怪

佢就係知林奠唔會攬炒

佢講畀佢啲支持者睇之嘛

佢都係鳩嫁啦
比我係李胃鯨我叫佢退黨算啦

大部份香港市民都好擔心點解你仲可以係度9up

其實係，外資會撤走

你又岩 都係做show畀自己人拉票

睇左一陣，頂唔順，想嘔!

得佢2條傻閪

佢唔係真係諗住靠9up會上到位做特首啩

影左相都好難舉證
你明就好啦 popo自己話影晒就唔洗畀number

仲敢講其他國家

笑到仆街

你認為鐵票係流?
佢拉票, 對象唔係我地呢D普通人

佢地點會唔知, 支持佢地既人少左好多, 鐵票就係得咁多, 唔出位少少點夠分呀

人地係民主國家
我地係獨裁 點同

佢講完都唔會比記者問架啦

驚就唔好帶槍出街啦

傻婆加黑社會記者會
人命傷亡係黑警做

呢2個傻既,唔係扮架喎

佢做緊比大陸睇
你地都唔知佢係大陸既名氣好過林鄭
高官都讚佢做得好
下任特首侯選人, 做唔到都做政協

敵人永遠係度做緊對自己有利益既事
大家多D 想下有咩野可以令場仗打得贏好過啦

究竟dab會唔會割ann姐呢

我唔撚聽啦屌
條垃圾講咩,就等D仲忍到佢把死人聲既人去總結出黎啦
好似話同場加映元秋
兩個白痴一齊出黎真係有相乘效果

因為大陸唔係民主國家

欖炒黎講
何妖做特首有冇得諗

原來係真on9

蒙面嗰班做緊違法行為

蒙面法XDDD
有不反對通知都非法集會
我行出街就已經係犯緊法
咁仲有咩會驚?

再加多件惡法
咁六大訴求 缺一不可

佢真係好落力想推林鄭成個政府去死

絕對係dab立場

何妖同元秋都幾襯

佢代表到咩

鄰國點都唔會俾佢做啦，條友真係傻㗎

李慧琼: 屌

出黎割席未

好嘔心又扮fd 諗起14 777

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

口吃咁撚樣

一陣DAB又出黎割席

味係。有集會自由既地方蒙面法先有意思。

依加示威者咪幫你救緊火囉

防火系統

全香港都有案底

Cls

究竟知唔知自己講緊咩

何妖擺到明係建制爛仔毒撚啦
之前dab開記招都無預佢,佢自己另外一個人開仲要同一個時段.
建制班人衰極都只係奶共同做投票機器。
係何妖仆街到出黑社會姐
聽講建制都唔多like何妖.

721就真係困擾啦

解放軍殺到未

決定唔聽lu~

佢啲廢老𡃁一件二件俾人私鳥 唔開記招無人肯再同佢打工搵命搏

但係奇怪在Ann姐又痴埋去咁on9

ann姐on9唔係第一日嘅事

咪理佢啦 當笑話聽完就算

哂時間
如果係立緊急法就快d立
唔好哂時間
月餅都食完啦

唔撚洗理佢啦 死廢老 由佢9up

服左呢條友
咁on9都可以做到立法會議員

投佢嘅個班人有幾咁無知

第一個就送你何狗入垃圾筒

開完都無撚用 收你個幾舊水被人打撚到仆街

醫藥費都唔撚夠俾

完全唔知有呢個記招
重點係咩

梗係啦,咁搶focus

禁蒙面法

廢話

汪汪汪汪

緊急法同蒙面法係就快啦
唔係點先令你地快啲收皮

想推緊急法同蒙面法

咪撚理條濕鳩

我餐餐食月餅仲有幾罐未食完
睇怕食完仲講緊

屌 廢話少講
係立就快

呢個人唔會係9UP, 佢係出來做勢, 俾政府有藉口可以去立法。

影唔到係班垃圾防暴阻住咋

何妖話黑警死全家

掃葉就有佢份